「賜名」 老婆有左 我姓張 求賜名 仔仔仔仔仔

老婆有左 我姓張 求賜名 仔仔仔仔仔

張建宗

張偉俊

甴近平

張保仔

張三豐

張敬軒

張賜名

我姓陳，個仔叫陳大娟啦

自己揀

求其張家俊咪算

張家界

張開口

張西望

張衛健

張軍澳

張天賜

張湖北

張進酒

樓豬個仔或姓章姓蔣姓歐陽

張翠山

好正

張更平

張天浪

張仔咪算

有冇啲霸氣得黎又逍遙

張霸遙

張郎

張曉明

張共共

張華峰
張無忌
張子強

張廿蚊

張軍堡

張光時
寓意光陰可貴，珍惜時間

張軍

陳天雄

張俞蕭

張章璋

三姓家奴

張蔑共

張保仔
一出世有個洞

黃小明

魚丸, 如城

張榮光

張力

張榮遊

張君澳
生多個女可以叫 張君雅

張曉明,太陽照常升起

張開腿

張軍無棋

你老婆有左
有冇有埋右

張瑜蕭

謝繼聰

陳小明

張雁書

張嘉俊 好少人用呢個名

張厚

寓意飯來張口，幾層樓揸手，屌女屌到冇得抖

張傲遙

張冰山劈開

張弓長

張魚城

張將章

張你軍

張樓契

你又知你老婆個仔一定跟你姓？

契家佬都姓張, 滿意未?
走啦ON9仔

咁呀，叫張子誠啦

一句秒殺

男: 張犀乃
女: 張蕭崔

張如成

張嘉豪